食緊花生既民陣係咪已經決定唔再搞全港大遊行?

推到民陣回應

721 811

民陣係咪割撚左𥱊?

可能收撚左大爺錢 收左皮

民陣唔刻回應下

仲遊行?仲對峙?

會唔會係要同今個禮拜六日嘅遊行召集人協調咗先

721811

民陣冇回應過

我都想問, 潛左水好耐

民陣比人告到一身蟻
但係今日再唔出聲就無機會

推到民陣回應

再行200 萬一定有 唔會少人

民陣版五大訴求已無雙普選

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

去民陣fb講啦 係到推有撚用咩

不如話攪都唔批

今個禮拜真係要搞
推到民陣見到